邊B挽留gchi區…

邊b你係咪被狗咬呀

歡迎黎美國投靠我

挽留..

挽留

咩事...

邊

幫邊狗call定星火

邊B
我要哭了…for real...

@牙邊

難以置信

邊b走的第一天: 想他

嫁比你有冇綠卡